[紅磚]tut堂一問

ama tut堂要take attendance 但係我完全冇返有啲人話唔緊要又有啲人話會仆街 所以其實係緊唔緊要嘅姐?

你識嘅走晒啲tut同lec都得嘅

AMA tut講d野好實用
你識既話咪可以走囉
唔識又走咪仆街囉